dayoff lawyer

good morning~

早晨老師
其實難唔難拎到solicitor intern

上年已經難

咁要發奮讀書了
老師再見

do not read
go outside date more see more ppls
or goto taiwan china usa to see see sin
they need you

知道老師